各位連登仔，我教大家寫一個字

「贏」
留意返下面係月貝凡
唔係月女凡，都唔係月羊凡！
嬴係讀「益」
羸係讀「雷」
唔同架

我都教你寫個字

㗎

嬴讀「型」（好似係）

秦王益政？

噏乜鳩

「益」政

咁大個仔第一次聽

好 我疏忽打錯
㗎

我想打「盈」
打錯左

打錯字
由細到大成日打字會撈亂益同盈

即係你撈亂益同盈就得
人地撈亂贏嬴羸就唔得

因為古人用貝殻做錢
贏錢=贏貝殻

啱，其實咁記就易好多